popo變咗勇武的大台?

勇武愛上咗popo同煙, popo唔俾煙大家食, 就唔走